清算警察齒輪開始轉動了

如果我係你
真係老閪都backup定白狗黑材料
有咩事上到court 都可以救自己一命